{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038258",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24779",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서동 V1"
    },
    "text": "金沙駅まで徒歩5分のV1ホテルは休憩に最適な場所です。 ホテルは計35室の客室を保有しており、駐車場には電気自動車の充電スタンドが完備されています。 また、金沙駅と西洞駅が最寄り駅としてあります。 V1ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能であり、お客様は親切で思いやりのある社長のサービスに満足し、きれいで快適な施設を備えているとレビューを残しました。 また、V1ホテルは客室内に隠しカメラのない安全地帯を設けており、一度使用した備品は常時交換されます。 客室は抗菌殺菌処理が行われ、シート、布団、枕は特殊抗菌洗濯後も交換されます。 客室には天然バイオセラミック遠赤外線消臭効果と天然アロマスチーム殺菌システムが適用されており、マッサージベッドも用意されています。 V1ホテルは農水産物市場と東来文化会館まで近い距離に位置しており、移動が便利です。 お客様はここを最高の憩いの場として評価し、非常に大きな関心を持って再訪問する意思があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "V1ホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "V1ホテルは金沙駅まで徒歩5分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "V1ホテルは計35室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルの駐車場には何が完備されていますか？",
            "answer": "V1ホテルの駐車場には電気自動車の充電スタンドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルの最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "V1ホテルの最寄り駅は金沙駅と西洞駅です。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルではどのような言語で案内支援が可能ですか？",
            "answer": "V1ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内支援が可能です。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルの社長のサービスはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "V1ホテルの社長のサービスは親切で思いやりのあるものとして評価されています。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルの施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "V1ホテルはきれいで快適な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルでは隠しカメラはありますか？",
            "answer": "V1ホテルは客室内に隠しカメラのない安全地帯を設けています。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルの備品はどのように管理されていますか？",
            "answer": "V1ホテルでは一度使用した備品は常時交換されます。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルの客室はどのような処理が行われていますか？",
            "answer": "V1ホテルの客室は抗菌殺菌処理が行われ、シート、布団、枕は特殊抗菌洗濯後も交換されます。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "V1ホテルの客室には天然バイオセラミック遠赤外線消臭効果と天然アロマスチーム殺菌システムが適用されており、マッサージベッドも用意されています。"
        },
        {
            "question": "V1ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "V1ホテルは農水産物市場と東来文化会館が近い距離に位置しており、移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "お客様はV1ホテルをどのように評価していますか？",
            "answer": "お客様はV1ホテルを最高の憩いの場として評価し、再訪問する意思があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 542
    }
}